柏傲莊係咪傻撚左？折實32,000一呎？

最高呎價

7A座62樓E室

實用面積264平方呎

連128平方呎天台

訂價

售價1,047.1萬元
呎價39,663元
折實*

售價837.6萬元
呎價31,727元
以上折實以價單180天現金優惠付款計劃計算得出，折扣優惠為20%

264呎訂價1047萬,折實837.6萬

好撚抵屌

3萬算低
大圍呢個位置 4萬一呎叫正常

好撚出奇？

樓市gogogo係咁嫁啦

再唔買出年4萬蚊呎個陣唔好喊

3萬半山都買到，有冇咁愛大圍

係唔係寶福山山景？

匯璽III最後果批開放式單位680萬起

60幾樓呀
當要跳落去嘅爽快都值得

特價時段

要計埋平台，好似係

62樓落地下洗唔洗五分鐘，搭𨋢

Lm 會有人買
你係都唔信大排有錢人會買

送天台防水保養責任一份

特色戶向來唔係標準價

將個天台保養外判埋比業主

單位咁細要個天台做乜

巴打心水清

正常使用，無落釘無鑿過個平台，
防水層老化係阿公負責

連登仔話會樓爆嘛，你睇下爆升得幾勁

但大圍呢到lump sum細 比較多人可以負擔得到

八百幾萬即屌四小兩房都得

有人買，你吹呀

大L把on9L樣排隊買

保守估計值十萬一尺

地產商送大禮

原來特色戶 可以唔計天台架？

新啊嘛，半山起新樓賣6萬喇

因應發展商呢個開價，賣出嘅千幾伙單位，即時估價升至每尺$3萬

好似實呎唔計天台

等aa解答

當個天台1萬蚊呎， 咪738萬， 成個單位2萬8一呎左右

呢啲特色戶不嬲都係用嚟拉高呎價用

可唔可以裝組合玻璃屋？

Or

用嚟涼衫，燒嘢食，種花？

5萬都唔貴啦, 沙中線, 東鐵線, 屯馬線, 觀塘線 4線雜交

哇, 好平呀, 唔買就蝕啦

4萬抵到爛啦, 5萬先合理.

好平

5萬抵到爛啦，6萬先合理

6萬都算抵，起碼上10萬

唔係佢傻撚咗
係d人傻撚哂 下下同佢秒哂d盤
佢唔加價都對唔住買咗嘅業主啦

我覺得衣家太平。。正常應該5萬呎以上

你想講地產商傻定係買家傻

賣到咁平?睇唔起香港人啊依家?

屌打天璽 想換樓了

10 萬都算抵，起碼上20萬

地產商發達

買家就

點會呢 香港地一百萬一呎先正常

講真 唔貴算抵 剩係個名都型

方便針

新世界係西營盤，一樣係二百幾呎開放式，過一千萬都有人買

直頭平添啦

最少都要6萬啦

但又真係有人有錢買
吹佢唔脹喎

邊個on9買

320蚊一尺即買

地鐵上蓋呀,神之location呀

垃圾 唔值 要買

遲下全部新樓覆式分層特式戶，每邊200 尺

你地覺得唔抵既咪唔買
但一出就被掃哂

我無覺得唔抵
抵唔抵我都唔會買新界

有錢買咁貴不如買㗎車啦

CLS 我地個個都覺得抵

四綫交通 香港中心

平過20萬尺放心買

真 同荃灣一樣香港中心

買樓先保值

炒供求， 一定清得晒

單位內樓梯上天台？

香港梅田！

香港d樓比錢就買到根本unreasonable

師兄咁保守？
10萬一呎都唔過分啦

咁撚抵？！🥴返兩個月就夠買一呎，仲要唔洗怕唔飲唔食先得！🥤🥤😉

好抵

呢個盤係幾抵 15分鐘出到中環黎講算平

喺香港買樓根本岸鳩
屋邨仔又贏

呢個價買太古城唔好？

太古有無62樓咁高?

你講實呎?
露天地方唔計實呎咖, "內置樓梯上天台" 個條梯就計

唔計入實呎，但計入樓價

太古廢老區,柏傲莊值4萬呎

屌
1呎都買唔起

賣咗西九龍站，可以買大圍站

太古城一來舊二來隔渉
講真同價位比我揀我真係揀大圍柏傲

真係吹撚到大圍好撚方便咁

舊都算，隔涉？

我睇5萬尺

離日本爆個時要3代人供一層仲有距離既
不過人地供既係一戶建
你供既係細房咁解

呢類特色單位不嬲唔係計標準呎價架啦
62樓有個自己天台種下花燒下野食係另一種玩法

以區域來講
太古城係側魚沖 去好多地方都唔算近
大圍真係香港正中心位 去邊區都一個鐘內搞掂

我都係咁話，買太古真係貪佢舊咩

特色戶

Ching, 跑馬地、南區無新樓又無党鉄，點解仲企硬咁貴？因為係地段呀！

太古城望海嗰啲離太古站咁遠，咁舊都咁值錢，因為係地段、品牌，同返中產做鄰居，而唔係低端人口，成個格局都唔同！

大圍位置係理想，但對面就係新翠邨、隆亨、美田、美林

有1千萬都唔買依度啦 得200幾呎

呢啲盤通常都係自用多，
好少炒

1000萬1000呎 vs 1000萬300呎

啱呀 大阪梅田呀嘛

你講既野當然啱啦 同埋全香港人都知既
不過你問我我都係覺得得大圍柏傲吸引d
無話邊個啱邊個錯既 人人側重點唔同姐

我有朋友喺烏溪沙就係買咗個呢啲天台特色戶，
得閒就上天台睇住日落bbq，夏天就開個吹氣泳池畀仔女玩，勁爽

大圍 觀塘線？

如果有一日收購重建, 計埋天台就發發.
不過新樓發吓夢好

唔該係爆升就快 最好升到個個都買唔到

個POST好酸

咁講元朗都係一個鐘內搞掂

將軍澳海X晉 天台特色戶 實呎34000 點睇？

你覺得貴係因為你窮

行10分鐘到美田邨

62樓 買黎跳都抵玩啦

去九東一個鐘內？

邊個同我講佢住柏傲莊我一定笑死佢

申：港島半山私樓L

我賺夠了 唔買想比其他人買黎賺

點解得32000蚊呎
其實推高到6,70000蚊呎都大把人買

公道d講 開放式頂層特式係咁架啦 有邊幢層唔係

叻仔，拎頂樓特式戶呎價黎講

正是
真係on99先買
我攞份首期買Bitcoin 賺得多過佢

連登個個盤都係咁，過多一頭半個月依到啲aa/該區人就會講到好似個個單位都係三萬幾蚊呎咁去抬高自己區。

仲要係樓花

天水圍去好多地方都係一個鐘

好平啦
黎緊果個咩grand victoria 應該都係而啲價
柏傲莊仲要鐵路上蓋

發展商傻撚咗 應該開4皮

咁平？要入貨了

果d假半山

真半山司徒拔道賣緊$80000一呎

望墳場？

日日夜夜傳來屍味
生前近地鐵站死後近富山

咁平
我仲預佢4-5萬蚊呎

夠曬方便

放心唔係墳場，高層仲要車站上蓋，向西面，望富山啫！

風水好呀

如果8萬蚊1呎，細細地4千幾呎，都係3億幾啫，抵買啦

唔知幾時開始天台/平台呢啲垃圾位俾人叫左做特色戶

平時就係，不過呢間係264呎嘅特色戶

天台係咪好煩？
我呀媽話會漏水 叫我點都唔好買天台下面果層

如果係長實樓就😏😏😏

證明你鳩up多過呼吸

連登仔成日話有$就移民

會買嗰d都係弱撚智

利申：連買嘅能力都冇

你自己望望舊山頂道堅離地麥當勞道梅道叫正midlv都假半山，或者大家認知唔同，早廿年鬼佬只有中環對上先叫半山，後尾為左賣樓嗌價就到到都東半山西半山，無海景半山真係2-4萬only

真 交通方便
暫時諗唔到點輸

你望望堅尼地道，係賣緊萬中尾都有，但早幾年將軍澳開盤都唔止呢個價，唔知點解咁多人迷新樓，落吧話住midlv點都易呃女好多

ching醒目，我有ex都係住個邊，其實係舊d但呎價唔貴，半山電梯行去ifc 15分鐘內

吐露港大老山唔塞車九個字搞掂

人地地價連建築成本要三萬蚊呎
賺你2千蚊 仲兒衣哦蛾
人地地產商做善事都要比人連燈開Po屌

哦 原來講緊渣車

傻仔先買

太古城周圍都係中國人啦…

200幾呎連天台係D有錢佬買來打麻雀燒下烤開下P咋
唔洗整臭自己屋企都抵
成個POST都好酸

成個香港都係

但264呎會唔會誇左D
3萬一呎買間細過公屋既屋

痴撚線

人地幾呎天台先

370-294=26